wtsapp 小疑問

有冇人知會唔會有啲app down完之後可以知道對方click入自己個profile度？

邊有人好似你咁得閒

可能我諗多咗 成日覺得對方好似知我禁入去佢度。。

有

吓？真㗎 可唔可以話我知係咩app